17/11係長者日，快啲諗活動Connect銀髮族!!

守護孩子嘅銀髮族當然要Connect
但係同時都好值得趁呢個日子嘗試改變埋綠 / 淺藍嘅老人家深藍到中曬劇毒嘅唔使理
長者日，文宣得嚟盡可能用返孝敬做主題。有冇乜嘢idea可以攪攪佢？
BTW唔好唔記很佢地都有選票，11月24(如果如常區選)隨時左右到選舉結果呀

射齋種餅，心意卡